我當你地朋友，你地當我係乜

中學畢業之後同班中學同學都好friend
真係好似一世朋友咁
佢地搞咩活動我都會去
但係自從各自有唔同既生活開始
唔知點解慢慢就分開曬玩
佢地各自都有group約出去玩
就係無左我。。。
好想喊
點解我當佢地係知心好友但係佢地唔當我係朋友。。。
Sorry上黎放負

畢左業幾耐

你唔問下佢地？

淨係唔約你又怪左啲喎 係咪得罪左邊個

你唔係真係信友誼會永固吓話傻仔

畢左業4年啦

佢地係分左2班咁玩 只不過2班人都無我份

我都想知呀
自問平時對佢地都好好
唔知點解會咁